【新手】python 出現^p 點處理?

我安左3.8 睇官網講按 control +p ,結果係出^p ,無deadline,咁要點處理?係咪要安gnu?定係用其他編輯器?

安

readline 先啱

唔識呀 唔係讀it

試下option+p....

無deadline 就遲啲先處理啦

if ^P is echoed, command line editing isn’t available; you’ll only be able to use backspace to remove characters from the current line

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

係呀，就係跟呢個，黎到呢度，又睇埋gnu,又安左個cygwin,都係唔識搞。
係咪佢一句話isn't available, 就無嫁啦？
用windows ,唔係apple.
btw,其實係咪用其他interpreter 就解決到?

大陸人就咪係連登啦

真心請教，講呢句野個support 係邊，又唔知講邊個，又唔知同呢個post 有咩關係，係咪覆錯左

唔通同你講, 等你下次扮得醒D 咩, 自己睇路啦!

語感

安左啲乜？

真心請教，安呢個字既support係邊？

原來呢個字好大陸，謝呀，咁用咩字?用安裝個裝字?好似講裝apps 咁?定係咁講都好大陸?
btw,不是大陸人，只是一個中年人所以語感會有點不一樣

唔關中年事, 大陸仔先會咁講野, 更準確講母語自細不是粵語的人才會咁講野。

咁又唔係喎，雖然我無數據係手，但講安咩software, 都講左好多年。install, 安裝嘛，唔係安就裝嫁啦作為動詞用，兩個拆開黎用既情況都唔少，sw用開安，寬頻就用個裝字。有少少約定俗成咁，有歲月既痕跡。

我自細母語都係你so call既粵語，姐係我用開既廣東話啦(唔知呢個又有無變到好大陸語感，反而粵語呢個字少用)。

btw,請教下，咁用咩字先無咁大陸呢？唔想再俾人誤會，哈哈

予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘，予欲無言(雖然呢句都係多餘))))))))))

裝linux

謝呀，睇完個tutor 會試下